[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5757)

我了

11c

Goalllllllllllllllll

主隊單刀中柱

半大先算啦

3.5b是咪夢

爪達

下 又中

半和1.95好過買咩盤

尋日德甲中晒 我買唔切過關

半大派1000

大注半大收皮
針了

可以慳返1000

差3球角印花換1個goal

D數據好似對緊聖馬力諾咁

單邊12c

cls 主隊半場單邊12c

Same

下盤要發威

踢到禁都可以00

又話主撳屌

買6000慳1000蚊 好似幾著數

神奇更衣室 大家快啲叫外賣

世界級

點解咁多人買半大

高水 無腦

點估到閪球都會有人賭
仲要大船

阿甲細 O
墨假頭場細 X
墨假下場細gel得

有冇燈閪買左半大

燈閪們

乃木巴可唔可以分析下頭場陣容

但馬會唔開角

馬會仲係企硬半一盤

客點頂。。。
比人屌到傻

想知

派武肺比我 分2000比你

有意搵我

我都想中 中完袋左5k仲可以再轉售口水
發達大計

留名等睇墨閪聯下半秒goal 2.5b 撚半大

主隊實係射12m晉級撚上盤

我覺得分勝負既

試下大波波

500k w

賭仔必備 乾炒牛河

唔食牛啦
影響手氣

願聞其詳

老一輩話係殺生賭錢前唔食得

難怪和尚賭錢賭到上岸

咁call g得唔得

拉hi拉唔入波係到刷⻆有咩用

唔會 功德嚟

客隊頂住

又00完？

主射15次先1中龍，唔知以為對面個龍門打斜擺

頂唔緊喇

終於入

咪撚比人追和 屌

瓜瓜

炸?

主 今日第一次準備然錢

主有冇多球燕梳比d刺激2.5s

耶蘇

jump多 攻唔到半場⋯

今次應有70%✅水位高 一定要買

是日最穩！

中武漢肺炎有5000蚊拎

有無師兄去中

尼卡做乜柒廢成咁

泥沙放棄左？
完全唔撚攻

我依家有啲頭暈 我傳染畀你 到時分返五嚿畀我ok?

瓜達頂住

終於射到下

比人屌到無癮

跟 可唔可以直接交換口水

聯賽又唔係差得遠 踢到好似讓一盤口咁

下盤暈

點解睇好細

藍閃電On9?

樑仔

不了 除口罩跳舞ok?

唔知咩黎 照gun

東京轉左盤

客未必入到波
主未必入到三球

轉左想買客了

半一變做一球

屌出聲 load緊個陣轉

維拉❌
聖伊天❌
阿特❌
熱刺✅✅
多狗✅✅
巴菜❌❌
三舊屎❌❌
紅鑽

屌你尼卡沙

7 10 $10
最後身家

準備加多100

尼卡沙追和啦屌你老母

今日開始重新出發

嗰100 賭波的

今日開始重新投胎

半場都過唔到

2.5b未

肛交OKAY?

1300似贏到但穿唔到盤 避算

小妹無咁dirty

買細波

角細收息

頭場重心 下盤 （大）

咩話 臭腳雷丁式平手盤

唔多對路 等即場算

客隊有冇絕殺

2-0

俾次機會你

日乙 買大波算

入波未

無人買都報假

有無燕梳球

一球到尾

就係冇買先報

Lm支持細波

gun

兩隊賤種擺明力造細波

細波Gel得未

贏2輸1 細波先係比人玩

垃圾點入波

東京好撚伏

主力射手無晒

弱鬥弱

ＳＫＩＰ算

瓜達頂到完場

最近買親細波都輸

2.25s全格

頭場細 入錢算

睇黎東京要大了

最近買親大波都輸

最近買親波都輸

不如交換心水？

你識d野

山口雷法 2.5細同3.5大唔中搵我

維拉❌
聖伊天❌
阿特❌
熱刺✅✅
多狗✅✅
巴菜❌❌
三舊屎❌❌
東京

最近買賭博野都輸

頂

買唔切一點

頭先明明出閪鑽架

燈神之座

等陣睇埋陣容先

Master g又出山

今晚先玩 呢兩場幫大家叫下算

專研大細盤30年

3:0完

3球完幫你含！！

兩隊盲人足球黎
夾埋射30中2

本身想買咩

你頭先唔係推紅鑽咩

身為細波黨新任主席！！決定帶細波黨屠馬會！

哭𠹌咗 曹蛇連1.62嘅+1都針

東京rc

日職角細王對決

尼卡沙最後個龍差啲頂入

有料

今日重新出發巴留TG

我

新条狗 封你做我門下第一大狗！

嚇撚到仆街

😨

應該客

細球等收

全馬 完 報數區

今次早左出

應該有人跟到？

佢咁樣買不如搏下和好過 1.6中左都唔夠佢驗腦

我雙丸 你得單丸 憑咩呀你？

東京半主未

做左手術加多左2粒 而家我有3粒

9點未派彩跟唔到

第2場唔買潘狗唔好話自己sick馬！

東京角細gel了

馬po有bill sick睇

冇圖你話咩都得架啦 純文字討論？

東京入未？

琴晚勁中
３場反ＣＵＰ都買到

8分鐘0射
細波gel

已買莫雷

想問下盤係咪長買長勝

下場

12檔 以佢呢期個仆街樣 難d

大阪個盤係咁回飛

我今晚都推兩口 有啲信心

正常發揮 出毒水 正水自己收埋食

多謝鋼鐵人巴
收到了
拎哂黎推下口

邊場？

（示意圖）

收到風今日到佢撚賭仔

3丸

信潘神 唔怕

無人派我 哭了

毒到 仲要畸形

Ez

1:0射正

屌你老母藍閃電

2號！！

有冇人派我 輸晒

跑咩

2 2 2 2

8 2 14 1

勁

On9 潘多手買左佢w 貪心左

乜撚野肥鬼

事前出水

輸撚死你

潘神我屌又撚W

Ez 8

1w4p 雖然p得1.5

收息機會 金槍60

1-0

六蚊‼️

大落飛有料到

東京 GOAL !

馬騎人 捉都捉唔到

金槍60收息算

真難估

6yum

渣架 一早估倒啦

川河xx!

睇中條3t 想G再講

想G

有無人派

完場再講

金槍60會唔會比人夾

1.1倍收息

係咪入場post

無腦大波直落去到意甲

1 2 3 7 4連環10蚊

要7不如要6

雷神撚完又撚

西京半場一球？

屌你老母綠茵9.5點部署...

頂唔順瞓著咗

同半大一齊度下場

9.5細 gel得

又可以起身度日本波

9.5細等收錢.....

亞冠仲大唔大到啊 場場都開

R3 3隻馬眼中有火

深盤下盤
平手 平半好易一球收皮

朋友準備請我食自助餐 想G再講

金gun60 p

1.0

亞冠大波假水變真水

上幾次比假水都中哂 佢有運

日乙入多球ok?

咁你跟埋假水買算啦

未來人 3-2-7

狗會個 apps 是咪弱撚智
第一次想買馬仔，完全搵唔到點買

我比得佢都係自己唔敢買果D

咪撚再刷角

2 3 1 4

第一次係難買d 禁完場 下面中間果個

會唔會其實係你弱智

Allin金鎗收息

輕鬆到 內閃都贏

分分鐘我跑都贏

咁易

冇人想一齊中肺炎

On L9
買波個版面 straight forward 好多

賣1000肺炎

易撚到

金槍Goalll

44$

呢度有冇人中咗武肺？
求傳染 最多分返500俾你

我1000

無啦啦5c 等睇卡角膽

死開啦 做爛市

你去同大媽跳社交舞就有

東京半主收錢

M記7號餐加大可樂攞走唔該 等等 加多個魚柳包

你乞衣就死撚開

發達了

發大財！

山口組開大未？

買左條8x1
上到10k
3 1 100

單式四連環收44

中

哇屌 4.5
可以.......

加大！

我+30

食完自助餐再返來探大家

可以搭兩次叮叮

好似要5$

易過拜仁主勝

帶埋我

昨日最後1k推左落去

可以再入過

咁撚勁

戶口最後1k

金槍六十win你地唔跟有咩計?

on9 尋晚買我熱主勝好分過你買十次金鎗60啦

想追多一次是必飛飛

On9明知係呢兩隻 走去買q唔買二重
下面過關中到正q既話 511000

Ok

祝贏

Lm

有無巴打叫雞中左肺炎 開心share 成事俾返$100你

4 1 100得唔得

中到再講

12m

紅鑽有無

東京

我2000

綠茵-5c

邊隊

山口12碼 細波爆硬

足球隊

Goal! 1-1

1-1

咪撚再刷角就得

東京.....

本身橫傳都入硬 搏炒仲好

錄音

羊巴 最近幽默左咁多嘅

信左條友話咩主力射手無晒，買左細

弱智，咁樣送12碼，假到

而家仲係細

都未爆

山口

維拉❌
聖伊天❌
阿特❌
熱刺✅✅
多狗✅✅
巴菜❌❌
三舊屎❌❌
東京❌❌
紅鑽

買左？

買唔切

如果買就會客

合理 想買3點主

molamola

都話東京廢陣

6點恒大派錢

和緊仲唔刷角
9.5-4

屌直路俾人頂一頂

唉 東京入球單

東京綠茵入未

仲有1-2球

100%卡9c

有冇人買飛腳
呢場上番主力

東京幾多c？

日本馬マイルＣＳ

日本一口馬主料

6號 ラウダシオン

冰角

買左紅鑽 中左再推

奧斯大大大

信你收錢

屌上半5c假希望 冰撚到

1500 國大

屌6音你好入波啦喎

冰角呀屌

後衛咁樣頂出去

888888888
-2c

2日junp左40k

唔小心對左，可以點？

咪撚再刷

等收錢

入多40k 一陣all in飛腳兩倍一場搞掂

東京肯入波未

山口組禁吊

真法國Ching都幾公道

山口組入到未啊

屌入球單呀，求其入多粒啦

下盤又贏

一陣2點 40k買Master G對家
回本再執多k幾

吊你老母

早d買仲有0.02可以m記加大

差2c刷埋佢啦

9999999

突然９Ｃ

冰

99999999

東京比人入多粒啦，反正都輸盤

角大gel

羊都買左

冇本了希望綠茵入番粒俾我走盤

-1角

Sad but true
細注長賭冇乜可能追翻 40k
不如一個 50 50
以前英國讀書有同事輸到仆街
同佢賭場 book 左張 private table
就係一晚內追和，再 excluded himself

我識有兩兄弟好鍾意借錢幫人起機

咁快ＧＥＬ
１０分鐘無角成日都有

冰呀

-1ccccccc

好快有 爆硬

狗會角膽王

西鑽定臭腳？

Master G閪鑽

山口癲到 仲對攻唔守

快d大

2-1

2:1

goalllllllll

入球單頂住呀

東京綠茵 2-1 山口雷法

2-1!!!

Goalllllllll

細波boom

仆街唔撚好呀

真人真事 有舊同學借爆過大海all in
返黎辭職買樓收租唔洗做

look yummmmm

入完波就hea 踢到完場

岩呀

做咩分享我嘅故事出嚟？

最好90min即吹

還我血汗錢

all in or nothing

冇講咁多 今日買咩

3-1

屌差1c你入波

2:1
含一半ok？

臭腳

業主

2.5b執小小

下盤走盤算啦好嘛

#2 繼續推大算

我識親果啲都係俾人追數追到斷六親或者人都唔見埋

今日買咩

有咩咁出其
賭場赢大錢
我咪係成功例子

9.5大手足點部署

臨尾２００無力

響多下

10.5s頂住

唔分享住囉連續返三場先
大家今日贏多啲

閪鑽半大+盤

話100%卡9

交租未？

準備收錢啦屌你

mg要左.....

我唔信！！！你買左咩？

差1c即刻入波唔撚刷 好仆街

之前同你講我失業 你話免我租一年既🥺

邊條仆街貼細波

神9

乜水

食左Ｃ

10c！

東京走盤當嬴唔貪

......

食左..

小注左角大 但狗會個賠率似神9

大遲
如果你三四年前london做 dealer
又係東歐大波白滑
一晚都 tips 你 £500
True story

好難2:2

痴撚線乜撚嘢食角...

咪撚導人借錢賭
贏左就退休
輸左點呀？跳樓呀？

咁送埋畀你囉，我下年都走啦
幫我照顧好間屋

有驚無險

宜家好霉？

果d通常一千幾百咁輸 拖拖下條數就大
利串岩岩又針兩百

輸左上黎乞
依度做職乞月入３０Ｋ

去邊

紅鑽定飛腳？

真，一係就借爆過英國唔再返嚟

要左臭腳

原本計劃去英國，依家可能諗下加拿大

鑽

幾時去律師樓搞埋d手續

輸左刷首抽
再借錢賭，再輸再刷首抽
刷到發達為止

係咪我

加拿大 ＝ 半個共國

返左香港你話霉唔霉
賭都冇得賭
點 tips

過英國一齊賭

屌你老母最撚憎呢啲
俾9c你10分鐘叫

借財仔真係會跳樓

屌食乜撚角 仲訓地...

依個真
有朋友都係咁
一返黎香港霉到仆街

因為頭先有個Ｐ牌仔ＧＥＬ頭

狗會角膽唔係講笑

好似羊巴你咁準就唔洗借啦

係外國做dealer收tips仲多過人工

反手GEL啦

狗會班操角盤手算係世界top 1

都有諗過，365好買好多
好似呢場咁，出面2.5/3，狗會就出3/3.5，通常都3球完，買2.5最穩陣不過好低水

東京完場未

刷到變何家子弟先唔刷

真 好撚準

搵到工先訓 依家全職炒股 唔係local極難搵工

一線無事嘅

到時齊贏

9.5s gel

似鑽

賭狗會唔大轟注不如唔好賭
輸水都輸4

穩穩定定角細算

同路

仲未完？

你會死全家+買乜jump乜直到2046

係，尤其是 Mayfair 附近賭場
Dealer 又後生又正
好似日本毒撚 game 咁
你 tips夠好感度就可以約食飯
之後就黑畫面
寫實到仆街

臭腳2.05

你輸錢咪阻人發達啦

係唔撚開8.5低水比你買無計

佢開即場實夾撚死佢

屌走盤開來做乜撚

飛腳買角大先

想要飛腳

神9 十幾分鐘都冇角 狗會

英文流利就請架啦 不過依家就唔知

臭腳回到2.1

似紅鑽，引人買飛腳

好糾結

London大把 nonlocal 搵到工
只要你係東歐大波白滑，大把服務行業請

食腳+睇住最尾幾十個界外球都冇角

落飛落到咁都引客

買乜好

2.1想要腳

蒲王！

信你

平半落到平手高水啵

大波

紅鑽 超重心重注

小注腳算

呢場唔推

肥仔波都係波

唔賭得都睇得

呢到個個都話買飛腳引到哂啦

東歐啲女6呎幾

差東歐同白滑

有鳩 唔係local 多數都番中國人公司/餐廳

轟左紅鑽

紅球 直播車 雨燕

7點都訓唔著 屌你老母 不睡了

你幾時有見過 London 東歐大波白滑番中國人公司/餐廳？
因為你係一個一中國人，冇 skill 又冇錢先要番中國人公司/餐廳

無c

講緊香港人

準備連c

我fd係英國wh 打工慘過食屎
local唔請 淨係d要識中文既中資公司先請
慘過係hk打工 又手停口停唔做冇錢交租
一個月5千幾蚊租

唔怪得抓飯成日有d 黃c入去挑機
原來揚左黎連登

閪鑽係咪大船

Cctoy班撚樣成日以為去到好撚易 弱智到震

直落啦

識得唔小專業人士人工都要7折

邊個DELAY少D

又買邊場角大好？

飛腳大船

聽講果邊宜家d經濟都麻麻 仲點會請國外人

唔撚會再信閪鑽 成日睇好佢輸就贏 睇好佢贏就會輸

琴晚有無買

師兄你個圈咁撚 sad
我大學既香港 friend 好多都搵到 london local 公司翻 intern

閪鑽落大飛又比人禁屌

佢成日落飛必死

買完鏝盤 輸死左
今日重生

紅鑽!

飛腳走甩張紅牌

都唔中腳

8.5b開船未

1c

慢鏡睇好似唔中波喎

跟新条sir買波仲好啦

日職無C？

唔好理班傻閪啦 成班都唔知中五定中六 工都未撚返過

新条sir
派唔到我都唔緊要
今晚有冇水

跟支大師移民前中出即飛條女 真偶像

含大

俾到心理準備你 好多英國local公司淨請你Intern唔會俾contract你 貪你想留係到用免費勞工

閪鑽半場2-0未

賽馬日馬會無開 有無人幫幫手入錢

玩陣blackjack好過啦 仲賭波 豬死

真 我自己做緊mnc 都唔覺得去到搵到文職工
真係走就預左做返體力勞動/揸車送貨

幫主

盤定直接屌-1

啱呀 呢隊野狗黎

無開咁點入呀

我買左半大 最多一粒

比狗屌也

馬場入面

香港邊度有得 BJ
三四年冇玩，好辛苦

買細真係開心d
開波唔響就贏 爆左就係爆 唔洗叫

得啦 比啲信念自己

blowjob

場波悶到 下下都控甩腳 又唔刷角

咁都要插我一刀

陀地定俄妹

香港唔知

買細波 贏3輸1易到

又黎

141

買完扑暈自己

岩岩買9.5s 你就唔會咁講

自備啤牌定佢提供埋

刷c了

鳩撚左廿分鐘

今場唔買得細波

鬥甩腳

上半場有一球

波 唔是⻆

閪鑽信唔過，買左2.5細波
應該點部署

買左點部署

等入錢

想身體健康又贏錢 請買細

落定街排隊等入錢

25 分鐘零射

特別係狗會即場 贏面至少提升左4成

球球都甩腳 點射波

嘩，屌你老母，廿二隻西腳一腳射門都無，入得健力士未

2222222222222

紅鑽係大波幫手

8號仔咁快收

上半場入一球 8.5b

夠鐘刷角了

呢場再輸大波唔再買日假

紅鑽1:0
射門

有三哥 無甩拖

召喚冰封俠！

西鑽熱過飛腳即場？

1:1

角球

今日最後一場日假啦

3.5大鬥氣注 20hkd

紅鑽派膠王撚野智障犯錯未

所以要贏錢

今日半細日

333333333

又無波又無角 我屌你老母

3333333333

刷了刷了

唔入波就刷角啦屌

半1全4幾多人贏

做咩係咁叫人買大

買左臭腳大ge手足最梗要定

一定會半0全4

快入la 臭鑽

牠是狗會打手來的

買no goal了

收左馬會錢

弱智波

萬幾人山長水遠行入蒲和美園睇22條友行路

咪爆出來

半場1球都冇 on9

踢到就黎完場咁款..

刷10c快

4444444

中柱你老母

腳中柱

臭腳差啲入

快手刷角啦

D球員已經開始散步...

閪鑽走盤當贏...

波台手足呢排發過豬頭

55555555555

兩隊都鳩下鳩下

快手刷角屌

555555555

大版好少少

架仔近排成撚日刷

中柱

666666

繼續刷 快手角大

好舒服 櫻花

開LEG個陣成日刷架

飛腳咁樣攻法下半場邊有力 閪鑽打個反擊就g

下...有出力咩...

有呀 下下都兩邊推 出波

中柱計0.5 3.5-3

2隊都行行企企咋喎

你戴返副眼鏡先

汗都無出..

0.5b 24

食完自助餐？

驚閪 主場點輸

咪半場7角，邪到閪咁

宇佐美定滿好撚勁

一買就3連c.....

咁岩有事做 冇去到 第2再去

中柱唔入對家入

你個名

屌你有飲水都係補1

半6全7啦驚閪

我代去ok?

今日細波黨大勝

半6全8

咁都做到精華片段 45分鐘hea

半6全16

no goal @7.90

Ok 但要有30cm

10.5s想要

入撚到波未
去完德國唔識入波咁

收到風 細波黨後果自負

等9.5b
日職尾角

同大家分析基本層面

中場365開1.5中位大細

完全唔合理 2隊垃圾1/1.5先合理

所以！ 比數只有2種可能性！

一係1.5大 一係1.5細

比多4角我

Pro is pro

大波黨主席羊巴有冇水

係老母俾狗屌

屌對左

dog is dog

長追細波係咪會上樓？

開錯盤 allined

利申 專研大細波盤30年（失業中）

無外圍升上三球
果斷放棄入球大

升反而不利？

失敗既經驗300年都係冇用

定唔抵玩

你點知失敗的

你係成功就一早上左岸唔洗上黎連登9up吧

飛腳比兩球我

日本妹D女觀眾正能到

屌 買乜輸乜 冇轉運

半0全4 grand hyatt lunch buffet 頭10 2

升盤唔一定有利，3球盤開出機會一半一半
開三球又低水，最慘馬會冇三球盤走都冇得走

20蚊支持大波黨

純文字討論？

下場買咩

me

廣州

我入到黎

。

馬拉松都無人 波po24

開波未

西鑽咁既樣仲平手低水 下半場win硬？

冰30分鐘角

假架 依家好撚氹得

鑽中柱

上半場扮廢吸飛

cccccccccccccc

52‘ 1:0
56’ 1:1

咁都諗住拿角球好柒

中柱1.5b

-3c

日本中柱聯賽

大波黨呢出來比大家笑下

冰封角球

紅鑽黎料

真

飛腳

-3c
紅鑽

冰實啊
急凍烏

飛𦉪入波未

閪鑽禁屌

把聲勁溫柔？

足水1.5b 心郁郁添

睇好腳準備入

我腳！！

刷角啦

Usami‼️

連c雅

串到

腳入未……

狗會亞冠兩邊.88
良心機構

パトリック‼️

冇角？

好意頭

皇冠算

腳入未
又話反彈

唔入波不如唔好踢

9.5b上得

我返到來仲係0:0ono日職

無⻆球無柒頭

原來是你

Finally 7777777

再賭日職冗員巴立即仆街！！

紅鑽禁屌

想買就封 祝中

-3ccccc

1:0

1-0!

鑽！

鑽goal

重操舊業

閪鑽1-0

10‼️

62‘ 1:0
66’ =

浦和紅鑽 1-0 大阪飛腳

舉報左

Ccccc

上半場扮廢

準備半0全3

time to 刷角！

有大掃大

想補細了

臭腳！針！

俾多四個角

買完紅鑽FG都冇30秒

腳追和大家開心

-2c 紅鑽盤快

ng腳

-2c，刷角

臭腳入三腳呀

易賭到⋯

臭腳！！

閪鑽買得少

再次證明 閪>腳

撚野智障都入波
笑到

紅鑽手足gel定先

劇本遲左都照收貨啦

巴打買左？咁應該好快就會1:1

Gel 爆

鑽贏埋仲開心

準備好gel頭

輸波唔刷角 食屎啦

cccccccc

琴晚今朝先中到啪啪聲

前鋒拎得冠軍了

臭腳Goal！！！！！

不鳥

9.5s 高水

1:1

1-1!

11

臭腳!!!!!

屌

極速追和

浦和紅鑽 1-1 大阪飛腳

鐘聲響起反cup 的訊號

E神劇本師

快到咁

假波開始

62‘ 1:0
66’ 1:1收錢

刷刷刷刷

3.5s咁都要震 痴撚線

反cup加冰角！

終於報真

中‼️

宇佐美定滿

真係cls

勁6到

我鑽呢排勁到

90"1:2

刷角啦屌

唔失都唔入 臭腳又打假

之後既劇本呢

1:3 ok?

話口未完

No goal了，又係劇本

繼續刷角

咁就有角啦

真係岩岩好 62 66 冇多冇少

刷角ok？

鑽 頂住！

感覺冰角

細波黨震未

刷多6

踢撚爆粒閪鑽

大波黨都震

原來是你 穩了

原來係g蛇

屌閪 開心左3秒就比人追和 又震過

你收聲

冰20分鐘

CLS

渡狗千真準備入替絕殺

刷cccccc

四連角

飛腳快手入多球

ccccccccc

極限25分鐘0c

4分鐘就要陪震ON99

冰到

刷角啦 求你

未來人

一係No goal，一係臨尾絕殺，通常都係咁

痴撚線 成日唔撚得閒補飛就轉頭即俾入返 死賤種

生活喺一個十分鐘之後既世界

刷角啦屌你

連c未呀

連c啊

飛腳贏2粒 10 1 100

冰角真係好癲

和波啦 平手轉平半 winwin

1

LM

下半得一角cls

有

８８８８８８８８８８８８８８

連啊

888888 買多左注9.5

88888

和波啦 唔好入

-2c

8c

臭腳入多兩球

真 行一行開做野姐 洗唔洗咁絕

-3

9.5s頂撚住

中！

8.5 9.5 紅鑽 咪撚輸哂

我刷你老母西。。刷啊

狗到

sor9y

邊個燈買左角細救我

2連

連角未啊

咪再賭角細啦

8c 完

8.5b

今場輸就大鑊

用左英磅買

收錢

仲未爆喎

俾多一球plz

99999

９９９９９９９９９９９

8角完場

9999 8.5cashed 9.5

想上飛腳W

霹靂一閃 -- 六連

俾多兩角。刷埋佢

9c

臭腳同我刷爆腳皮！！！！！！！

10蚊英鎊？

臭腳上！

臭腳冰角15min後任你刷

刷完入埋啦

飛腳反勝扮飛腳叫

鬼滅其實講乜
未睇過 同浪客劍心似唔似

入波呀

9.5 10.5？

兩連角，我刷

滅鬼

兩樣野

10.5

2C

臭腳cup埋

１０Ｃ！！！！！

10c

8.5b中，希望其他角大手足都收錢

-1

俾埋10.5b

又中？

俾多角

反

臭腳贏波

姐係捉鬼敢死隊日本武士VERSION??

腳

10c收錢

12

11c未

角大

1-2